支那做返血肉工廠 世界妓院算啦

學人挑美國機，做人要安守本份，唔好好高騖遠。過多幾十年打好基礎先求下美國比唔比個老二你做。

中國衰落始於胡溫。

睇常平就知

本來歌舞昇平

點知話要搞騰籠換鳥
即刻變死城

男賊女妓 做返本行算啦

文革之後既報應
攪到成個國家唔係賊就妓
一係就勞工

你估而家冇咩

咪囉，個人無事先做到世界雞廠架嘛

未叻先驕

老毛

我地返東莞叫雞係比面你地支那咋。

十幾年前成日話支那印度會超越美國

支持中置做番世界妓院 香港回歸後捉晒班港女去做雞 各位手足日日有西屌

支持中國做番世界妓院 香港回歸後捉晒班港女去做雞 各位手足日日有西屌

習種下令妓院D雞要著褲
點做世界妓院呀

全球最大妓女出口國